個市明顯死頂緊

睇下幾時頂唔到

你入市嗰陣咪冧

Really???? Lol

我講下 1997-2003 我見過什麼情況

1997-2001 都成日吹什麼小陽春...
又跌下,升少少
2002-2003 (911 + sars) 就插
2003-2009 都係似未真正升市..

2010 至 2018 頭半年都係唔合理升...
2018 宜家到 2020 就係一定會大下跌.....
再加上中美同 2047 問題...

其實好明顯上面喺咁吊住條命唔比佢落 但歷史往往證明只會跌得仲甘，如無意外12月前就會

歷史都證明左
所謂既大跌 對於將來黎講只係跌少少
長遠黎睇 一直到係升緊